女朋友次次錫完我都抹咀

點解啊

有口水

死毒撚個口好撚臭

唔lur口水咪算係咁

我每個星期都刷至少兩次牙！

咁撚多？

你條女幫我含完連精都吞埋喎

下次屌完佢抹返條J當報仇囉

求指教🙏🏻點先可以屌得我條女舒服

咁多
唔差在唔刷啦，都差唔多

點先可以打茄輪冇口水

屌你，我男朋友都成日kiss完抹嘴

好 我試吓，希望佢可以終於接受到我啦今次

Be friend okay?

偷食

食完要點做呀

唔抹咀！

我女朋友對我真係好，原來佢冇偷食

唔係太鍾意你

Tg?

因為佢知你做鴨

偷食鴨太油